突發！ 支那義和團被公安當眾塔走！

我支持河南公安，你們可以打我了

尋釁滋事

#社會主義鐵拳
#小粉紅的末日

幫公安做咩幫hnm

社會主義鐵拳

這樣愛國是不對的

同佢講咁多耶穌先拉人
支那公安文明咗好多啦

因為有減價

連個 & 都懶寫

聚眾鬧事入去勞改三年喇

公安叫黑皮？

因為套制服黑色？

支那公安：還說咱們不克制？在Xiang Gang，賤渣早就開槍了

係香港，早就開槍了

上網打字吠叫咪算

公安卖国

愛國不是口號
是行為
黑皮子是否不愛國！！！

臣等正欲死戰，陛下何故先降

呢啲要睇埋俾人拉果個點崩潰法先算完美

支那豬真係慘, 批鬥又唔係, 唔批鬥又唔係

如果在中共既H&M, Adidas, Nike 等制製造商走人.
你估有幾多人失業???

中共又搵石頭.

唔識寫

中國人不吃這一套！
堅持抵制吃裡扒外的人！

外企滾出中國

呢d人都係國產成衣派出黎既戲子！

[陳奕迅]等我黎一個大膽預測

我既預測係十分精準 陳生準備做condom

制你老母

如果係美國一早開左槍喇

黨員行得太前
根本黨得把口

比啲人民咁抵制法 外資仲唔撤咩
實際根本唔想外資走

收左美國錢？

雙通道都記下鐵拳的形狀

公安辱華

精人出口 笨人先出手

上網吠下咪算囉, 人地交足保護費, 商場點都要做嘢

唔好咁啦 你估佢地真係反hm
正如班大陸狗鍾意玩狼人都係因為有得投票

支共最矛盾就係想玩民粹, 又要驚民粹對準自己政權

CONDOM

公安畀hm 收買咗
正一賣国賊

愛國無用。。。。國家愛美金

習大都冇話抵制，想令習大冇面？

如果我係中國人, 我都會沖出黎舉牌屌H&M
中國真係好幾可可以咁樣做 唔試下個感覺點得

支那暴徒，支持公安執法

咩叫皮子

入去三年
閪都爛

個公安支持辱華

on9 因為抵制hm係政治正確咋

應該行過去：你你媽的！你身上穿的不就是美國佬的貨？給我脫了！

小粉紅邊有資格做黨員

仲咩唔開槍打個死暴徒
中國人學咩人搞抗議示威

Eason 被公安當眾塔走。

香港叫黑腳

香港黑警不嬲係全世界最撚惡嘅警察

呢D叫青出於藍勝於藍

民革邊有咁易停。
加速主義好！趕走所有外資！

中國公安反對支持新疆棉

你估大陸係香港咩

班公安都未得閑入去掃貨就玩嘢，唔攪你就有鬼啦

黑皮很容忍 要是在香港 早就開槍了

做下樣啫
蟻民認真愛國
當權者日日賣國

共產黨最驚民運
唔理佢撐邊便，民眾聚集 即拉

支持公安嚴正執法 佢一定收左外國人錢 攪事廢青

煽動圍觀群眾

香港人日後假如仲想搞抗爭
就要好似咁「借題發揮」試水溫

香港

如果在香港
早就噴椒 棍打 用膝跪頸了

一定係黃尸混入咗公安队點解個女人咁愛國都要被公安帶走

支那口交部唔係咁講架噃，要強硬回應
支那狗點解跟黨都會輸？

慣左有抗議自由容麥易下次反支共

個公安勾結外國勢力

佢地係真係唔識，就咁讀HM
Egg廚M唔

D 🕷️的確平時直接讀做HM

愛國也不可以攪商場, 地產商唔洗收租呀?

隱喻嚟 上文下理 再動動腦好嗎

一定係收咗美國錢

D黨員係晒美國AJ都幾打

反外資係一件事
冇示威自由係另一件事
唔好以為幫支共出聲有特權

小粉紅是天真愛國，公安是收錢愛國

中共就係判斷佢地跪

係就再盡啲啦
最驚大劣縮

HM 係老翻？
H&M 我就識

我地就係一個國家, 唔分裂, 一國一制

叫你幫手抵制外國貨
唔係叫你上街示威
中共最憎人示威
今日容許人民上街反美，他日就有人上街反共

垃圾中囯人
殺埋個公安嘛

因為唔識，亦都唔識讀

公安拉人 = 共產黨抽身，由得班小粉紅搞，自已hands 已clean

公安仲有腦過黑警

幾時拉陳奕迅

國安法拉佢啦

會唔會走出街頭去打擲搶燒？

你真岸鳩 佢政治正確梗係唔夠膽惡佢

拉埋公安落水就得
收左美國佬錢？顛覆國家？
即刻企你果邊

去天安門舉嘛

義和團是惹不得的，如果惹翻了是不好辦的！

香港一早開左真槍

港警都叫毅進仔啦

用50字解釋現在和121年前的相似性

義和團
官員煽動民間
排外運動
鎖國
幻想自己好撚勁
經常出爾反爾
戰狼外交

咁快力量反噬，班小粉紅點算

一點著就變質

齋講唔做抵拉
燒佢後欄咪無事

義和團

公安收美国錢搞事

d 公安收左美國佬錢搞事

支那驚收唔到科

你真係直必

佢地停飲左澳洲奶粉未

愛国無罪，造反有理

舔的姿勢不正確

係你d 曲廢 reply你嘅cm全部get你唔到

HM? 是原單嗎？ 還是高仿？

美國BML有板你睇
啲小粉紅衝動起黎周圍搶野就好睇

啲衫褲個LABEL 用英文都應該要燒哂去

真愛國又咁多人影住呢到拉完轉頭俾人屌漢奸被炒 無人會可憐

我支持新疆集中營
你可以打我了

都唔知咩符號嚟

因為今日你可以上街舉牌反對hnm 第日你就可以上街舉牌反政府

你幫佢地掉 或者係佢面前燒左佢 大鳩佢

想煽動群眾運動???
傻豬黎, 反日個陣都唔比啦